莉姆露應該叫史萊姆定鬼口水？

莉露姆

你auntie